襲警同暴動邊樣判得重？

見到有手足同時被控襲警同暴動
純粹想增加法律知識 冇特別意思